點解以前反黑組會去 麻雀館骨場酒吧 查牌掃場？依家完全反曬？

係咪警黑合作已經完全合法化？

以前香港冇示威活動果陣，會有黑社會掃蕩行動

黑社會d毒品唔洗查？酒吧唔洗再掃場？

定係14K勝和 已經納入左香港狗隊其中一個分支？

定係已經唔洗搵黑社會運毒 直接軍裝狗撈埋帶貨？

你第四句已經講左個答案俾自己聽

而家警黑一家親，仲查乜九

戲都唔洗做

因為大家都跟左同一個大佬

咁其實依過已經衰過當年冇廉政公署嘅皇家警察

不如班黑警索性收埋陀地 唔爭在 反正都地底泥

法官：關我撚事？ 佢犯法唔洗坐監係錯 但你非法反警係犯法都係錯 要坐監！！！

想問對上次反黑 反外圍 掃黃掃毒 行動係幾時？

查牌掃場？
以前咪又係大佬傾好曬搵幾條友交數
自己人呀

我有消息人士透露：好多狗都有賭開外圍波，仲係成個環頭一齊買，有狗嫌份糧唔夠 仲做埋外圍艇仔

班狗分三樣啦

股東 / 兼任睇場 / 熟客vip

做咩要掃自己個場先

有冇諗過黑社會只係警察塑造出嚟嘅產物？
為咗唔洗比ICAC查而建立嘅警察支部

警察從來都係維護政權工具
黑社會係塑造出嚟令人覺得警察有用
冇黑社會，要警察嚟把撚？
再講，講到咁「誓不兩立」，咁耐一個黑社會都冇出過嚟對抗喎！

唔好睇咁多cctvb嘅「學警」喇